有小朋友嘅你點睇？我估今個學期都唔會複到課

照睇應該過埋暑假先有機會復課
如果教育局格硬復課，相信係無足夠口罩嘅最低要求下
大部份家長都唔會畀小朋友返學
但其實今個學年係無點返過學
即係要學生格硬升班?
定全世界重讀一年?

唔休暑假
八月大考完
九月即升
如果三月可以復課既話

小學同初中呢？

復課時間太短都唔知點考試
不如提早放暑假

全世界重讀一年？

咁小一會有兩倍人？

K3, K2, K1 and nursery also repeat.

都唔知幾時搞得掂
復課無期

小學洗撚重讀咩

照升,下年追返上年進度+暑假cut一部分

格硬上，咁小五六嘅呈分試又照考?
即係小五格硬升上小六果班
小五課程無上過咁濟
就格硬考小六呈分試？

小六升中一，先大問題

一年嘅課程濃縮到幾個月完成，可能嗎?

比重讀一年更有可能,重讀背後既程序同引起既問題好複雜...

冇online class咩

全世界重讀一年係最好，咩問題都解決晒，原本今年退休嘅人就extend 多一年，將成個2019-2020 replay 一次，從新出發

咁樣幼稚園呢

可能㗎，cut哂雜科同假期，多好多時間。仲有好多學校有online class learn from home 呢

莫講話醫護，一般人都冇口罩，
幾時輪到中小學生？
夾埋成百萬人，一人一個一日都一百萬
一星期返五日就五百萬
你產能有冇咁多？

如果返學真係有學生因此中招，邊個揹飛？
教育局？學校？校董？校長？
搵邊個索償賠返個肺，賠返個仔個女條命？

補充：
當年 2003 年 SARS 全港停課 51 日，
而家總共停大概 30+ 日，
對比返，仲有增長空間

你仲未計而家先開始慢慢社區爆發

現在全世界都開始封鎖支那

如果不下定決心香港獨立
香港即將被中共攬炒